點解環保膠/政府從來都唔郁班派傳單師奶&公司

浪費紙張油墨唔環保之餘仲要擾民，阻街，仲要唔知有無最低工資